集合所有狗嘅面孔

圖中癡肥犬隻破壞市民財產搶走左示威者把遮，而且唔出示委任證但一直錄影。

有時要翻查直播片段好費時，倒不如我地做多步影低佢地個柒狗樣。

推
留埋狗no.

推

如果大家睇live時見到違規犬隻，大可post佢地個狗樣上黎幫佢地一把